法唔法國 無啦啦多咗好多mk/童黨

戇鳩鳩咁

唔係無啦啦
不嬲都有

=Pepe護士男朋友

唔係喎呢幾日突然間多咗好多打鬥案

唔洗返學係咁

你唔好攞黎同我相提並論

一直都有只不過係冇人留意
屯元天呢啲重災區 個個都慣曬

咁係因為佢地呢排得閒咗好多

屌真係好撚戇鳩
夜麻麻嘈喧巴閉

未試過夜晚去嗰邊
想見識吓

你幾時有錯覺佢哋曾經消失晒

好心啦
留喺屋企咪算
屌你老母夜麻麻嘈喧巴閉

有無護士新相

仲大王 王朝咩

可以試下去龍門居食個串燒牛丸
跟手行埋個海旁 啲mk仔多到數唔撚到

想睇啊

會唔會主動撩鳩人

我都好耐無見，
呢個世代嘅童黨，佢哋夠膽做啲咩

利申：一個星期操兩堂泰拳

只係多左人關注，加上傳媒報多左，所以感覺好似多左
童黨一直都有

我都想問佢哋夠膽做d咩

新移民集中嘅區應該多好多

呢個年代啲童黨on99

好似係喎屯元天
秀茂坪

mk同童黨一直都有嫁啦

呢個星期特別多

何文田

友愛嗰邊先會
不過好似早幾個月前
龍門居就有一單 幾個圍毆一個
都幾撚兇狠

秀茂坪嘅皇朝

唔得㗎
牛丸姐叫到 我點都要捱義氣

童黨呢個terms好撚old school,懷念
公屋大既毒撚真係無俾mk仔撩過，尻叔r煙食就大把

搵日過下佢先
不嬲人多蝦人少

想問下
如果我俾人打
還擊反而打到佢重傷
係咪都要負法律責任

有冇拎link?

放心，popo會兇你唔和解就拉哂兩邊告摳鬥，一係就兩邊暗角打鑊

上面有何文田
有秀茂坪
有觀塘

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

自己一個就盡量唔好去撩人
始終都係自己安全緊要啲
無謂特登去打埋啲爛仔交

正當防衛都有罪

屌 周圍都見到你你

平時會唔會恰鳩d女 老人家架

WWE

Road to 濕鳩 Saudi

呢個又真係冇乜見過
通常打親都係啲14-18既mk仔
上google搵都一大堆新聞

暴力一試過就返唔到轉頭，依家興用暴力解決問題， 打慣人

想識公廁

唔記得係邊套作品睇過
話學校最大嘅作用就係
攞嚟困住呢個時期嘅後生仔
等佢地唔好得閒/出嚟作亂
而家睇返呢句並非無道理

咁都好啲
唔係嘅話真係即刻過去

未來popo嘅新力軍嚟，起碼有2500個

屌 講真果句 金鐘M記都輕鬆搞掂班傻閪啦

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

天水圍gang gang

班老泥放假冇野做咪出黎搞事囉
呢D又唔見死黑警去捉

我想講唔關腹肌事

今時今日香港人受過2019洗禮 好多人連popo都唔驚
會驚佢哋

巴打做警察？

有小朋友真係唔好住屯元天

之前mk仔mk妹唔係進化晒偽韓咩

請善用不推文回覆

係呀 純品都變MK

我地百幾兜友係度！

唔好意思原來上咗熱門咁多位不推文

個look轉偽韓 骨子裡分分鐘冇變
同埋一定有新一代

見好似咁有興趣 分享多樣畀你聽
我都係聽fd講
屯門有兩班mk仔因為 視線嘅問題有爭執
跟住諗住吹雞開拖 吹到出黎兩班人 原來係識嘅
最後件事不了了之 好撚膠

畜生一次

神仙B嗰啲先叫做童黨

其實好撚on9
扮撚晒勁咁

好威威啊

中小學學做人

咪就係
肯定佢哋未見過神仙B啦

你咪一拳超人成哥

之前有黑警比佢打柒
依家無

如果有連登仔俾人打
我驚閑閑哋吹雞都有五六萬人

拉

防唔防護係個官判，popo只要見到有人打交就會叫你和解/拉，唔和解就點都要上狗屋錄口供

超多 樓下半夜玩啤牌飲酒鳩叫

晚晚係到鳩叫 想落樓屌柒佢地
但好驚比佢地打

係啲警犬就係咁，所以最撚多MK同黨童做黑警

一直都有

打鳩完班童黨就走啦 當打popo咁打

咁你有無啊？

不嬲推兩野就走架喎

有啊

圖定？

MK就絕跡嗰陣又話要保育mk 依家啲mk返返嚟又嫌棄 真係好虛偽

佢地會唔會主動撩啲路人？

通常都唔會
就算畀人撩唔應就冇事

同問

仲疊馬過跟啲黑社會

如果夠抽嘅話係咪應都得

復古

唔好亂黎
分分鐘有刀有盛
無謂玩命

夠抽又無問題呀....
童黨 黑社會 都係最無撚用嘅嘢

大部分都唔見有刀
通常都係人多
利申：屯門牛

都啱
除非佢撩事鬥非

點會有刀鐵通就有可能有 不過都少

連登仔一拳一個 出刀仔拳頭都到左

小心啲喎

認同呀，呢班契弟唔打唔聽話，撩事鬥非人多蝦人少，一個人隻抽咪又係鳩縮

成班中學雞無返學兩個月壞撚哂

自己嗰區不嬲零mk零童黨

幾時去打佢老母

反送中先多返 因為無狗 同埋d人有事都唔報狗 加上班鄉黑d靚黎 有幾單都無打9文宣手足 無啦啦打後生仔都有

其實都冇乜嘢
通常係夜晚公園先有 例如屯公夜晚

邊區

係呀
未俾人打過唔識驚

識啲嘢
啱啱起咗個新公園頭嗰一個月
mk仔多到不得了

應該係因為近安定友愛個頭

有車有樓可以點申請入黨?

睇嚟屯元天真係有好多

全部On99做得啲咩
想搵機會打鳩佢哋
依啲真係要見獲打獲

721無警時份
童黨問題係黑一哥的另一招, 明明不嬲都有的野搵傳媒吹到大一大,令人覺得無左強姦警唔得

系牙

有啲可能淨係睇

屌我都覺 條街都多咗

不嬲都有
但係重點係，點解最近突然爆咁多『有牌爛仔捉童黨/mk』嘅新聞
係想借呢啲嘢升返個支持度，定係想遮住啲咩？

兩個月前左右，已經發現夜晚多咗好多MK係到鳩嗌鳩跑，屌佢老母

補充
通常突然間爆咁多嘢出黎，事出突然梗有嘢
同『冇可疑自殺』一L樣

我估就係，最有可能黑警趁宜家『瘟疫爆發，人心渙散』，班有牌爛仔捉多幾個爛仔黎升支持度博focus

然後啲藍就借題發揮話啲黃絲係咁

邊個公園?

洗撚夜晚去咩
求其行屯門條屎渠側邊都會遇到
5p咁嘅款
架單車整兩隻鳩翼扮跑車
後面加個喇叭播下噪音咁
講兩句屌老母就以為自己好撚型咁囉

如果唔係個樣成個細路咁，其實同happy伯嗰班無乜分別

報黑狗話佢地播榮光同搞港獨啦

屯公入面 起咗個大公園

「現場」
地點：友愛
十幾條mk係度玩緊

草地嗰邊？

你話遊樂場嗰度？

thx 咁佢地多數係純粹中二病圍威喂
定係有黑社會背景

係 啱啱起頭一個月真係好多mk
最後搞到夜晚個公園封埋

兩樣都有

Now?

愛義樓下面個公園
成班係度拆欄 以為自己好型

日頭就臭閪老淫蟲
夜晚就老泥死mk

呢個公園真係熱撚鬧

4分鐘前路過見到
你有咩計劃

依家出發都要個幾鐘先到

過去做咩畀人打

封咗 但係夜晚經過都好多

放心 屯門真係幾時都有
仲有幾個喺左近

你打錯
係去打人

我估好多都係入咗band 3再入會

戴定頭盔先
本人良好市民

講起友愛結界又係一個經典
南亞多，mk多，廢老多，自殺多

但結界外嗰堆咩安定，兆麟又好似無乜嘢咁

啱
個班都係排骨

啱